【引渡惡法】身在台灣心在港 蔣雅文明日返港參加反惡法遊行

蔣雅文在IG上載了一張選擇了6月16日的日曆照片，而相中更有「回家」這兩個字，她留言表示：「如果你跟我一樣，這星期經歷了心痛難過和羞愧，6.16就是治癒自己的時刻。」
而今日蔣雅文再出post：「當一個社會頻率變沉重，需要團結產生高頻共振，簡單來說就是信念，所以，明天誰要來陪我曬太陽健行散心？」一眾網民看到後，均紛紛留言說：「明天見」、「守護家園，路上見」、「我們都在，聽日見」。

民陣6.16反惡法遊行
日期：6月16日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園至金鐘添美道立法會

我睇錯左做蔣麗雲